確診16歲女學生 曾回油麻地真光女子中學考試 源頭未明

35宗感染源頭未明個案中，包括油麻地真光女子中學一名16歲女學生，她曾回校考試，衛生防護中心將展開個案追蹤。

真光群組

楊潤雄先係攬炒派

學生妹群組

呢個係協恩喎

3日考哂試

後面有個校名

見到 16歲女學生 幾隻字
就有理冇理FF定先

講到尾跨境學童係源頭之一

教育局叫提早放暑假
第二日係地鐵仲見真光妹邊學
我心諗間學校成績大過天

扯咗

你太天真了. 豬腸紅唔會有事. 你地死你地事

真光旗袍

楊潤雄全家係澳洲

邊個炒?

油尖旺群組

好想比佢感染

咁都扯你出街咪扯幾十百次

街上面果啲係走馬看花
點同

Me cocky cokcy
U sucky sucky

真. 雄哥

有病仲考試？

推

呢個？！？！可惜

真光妹真係正 我最愛既真光妹😍

呢個做咗人阿婆未？

抱緊孫

求repost睇唔到

如果係靚女就放過佢啦

其實個間叫真光女書院
乜鬼野真光女子中學 識唔識中文

呢張好似係以前舊登嗰度見過 好鬼耐喎

病都考